個林仔係咪好等錢洗又要出嚟水人？

真係未見過條友可以水人水到咁理直氣壯點解毒果可以咁ON9走去訪問佢 仲要講到顯示卡賣萬二一張係好正常 到最尾比人條list仲撚搞笑 一萬銀電腦仲叫人用i5 屌你悠二巴都有良心過佢十幾萬倍

利申 唔太熟電腦野

KOL係咁㗎啦,唔撚駛搵錢咩

用i5 9400f又話1萬仲用it
用i7 8700又話仲用8系清舊貨
用ryzen 又話打機不了

今時今日 1萬budget 真係唔算多

雖然唔鐘意佢成日撩是鬥非
但佢無講錯喎
2080ti確實萬幾蚊
而且佢個一萬list幾正常喎

見到9400f已經算良心，出面九成九水你買8400

8400又唔算水既
9400f同8400無咩分別 差0.1ghz
8400有igpu做備用

i5 打機夠做啦

你邊隻game會用到6核

同埋卡價又唔係佢定 關佢咩事

不過2080 ti過萬真係幾貴

我自己買完都覺得唔抵

至少我2k 144 都推唔到

可能真係比4k用 dlss發揮好d

2k好似無咩分別

1萬i5先正常，係出邊D傻閪呃人LIST先1萬用i7，但其他野全部垃圾
樓主一定係諗住i7就係勁，i5就係廢果種人，腦場最多呢d水魚list
"平價1萬i7打機組合"
之後俾張570你

唔通1皮打機list用8700+2060？
到時比你地班友屌得仲甘啦
打機用緊係卡=>cpu
除非你唔只用1萬

唔係用到2080根本就冇需要上到i7，浪費嗮

條list冇 SSD 喎

有一條WD black 嫁 好似

今時今日 1 萬同你講砌 i7 打機既會唔會仲似水鳩人

佢痴住電競館黎呃都唔洗憂啦
呢件垃圾

個條list 伏到

咁1萬既list點先叫唔伏?
ching請求指點

悠二咪又係i5 9400

9600K無難度

k版就用好少少嘅z板啦
用得z板又唔用高頻ram
玩得k版U 2070 又唔揀靚少少嘅火牛
機箱就 算鳩數啦

用埋啲廢料 就係好快壞架

Gtr好野黎

悠二條一萬List 係i7 + 2070

壞先算

8700 配 2070
或者等9700 NON K (如新系列前會出既)
利伸: 我句野係講緊呢句野係出自林仔口更似水鳩人